有幾多個男仔同我一樣明明一齊得唔開心都仲想同佢一齊

當個女仔三番四次用唔同理由去同自己分手
但係每次見面個陣佢都會比我氹返
明明知道佢唔中意自己但係就偏偏好難做到放手
好可能佢對自己只係習慣，但係都會好想留係佢身邊照顧佢
有冇人同我一樣明知咁樣keep落去係冇結果
但係見面個刻攬住佢就覺得咩都值返哂

我明 放唔到手呀嘛
我唔係巴 但我試過 痛夠就自然會放

你咁樣 對真係鍾意你嗰個女仔好殘忍

咁如果我係眼糞地肚餓應該做邊個先

遲早都會比佢飛你一鑊 時間問題姐
留名睇你開失戀post啦
攞d時間搵個更好架啦

係會痛，但係我覺得只要佢肯堅持我地就可以好似以前咁咁sweet

我都係一樣，因為鬧交條女差唔多20幾日無主動搵我，每次都係我打比佢。我認為同得人一齊要好好珍惜人。

最近個心開始唔舒服，佢話唔想打比我厭煩，好似得我著緊段關係，緊張一個消失既人，一個唔知佢生活來蹤既人